[聯聯對壘]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1176]

點追得失球呀 11粒

Po霸

男神

睇慣咗前3季終有一隊無敵咁，今季每一隊有一兩場失利就話冇機唔使爭冠。依家再睇鏝，又上翻榜首

鏝都上返力
望就望班大帝做好自己先啦

明明開季成班無靈氣 得kdb自己一個carry隊波

轉無鋒陣打起foden根叔

我哋入波都算多
問題喺後防度

唔好諗冠軍啦
鏝咁撚癲唔會再失分

大力臣

靚到
擦楣底入

大力神絕殺

射罰球仲準過LKK射12碼

不過講真LKK 身位真係好勁

龍問題 企近近柱兩步都有得救
大力臣都未攞盡

連登仔
球波飛得咁衡

樓主topic唔多謝哈佬

星期六都危

冇了
阿狗完全復活
輸少當贏

離任原因眾說紛紜
從車路士周一發布林柏特的離任聲明中，明確指出「成績不似預期」為易帥原因，不過英國傳媒盛傳的版本，是林柏特跟人稱「西女人」的行政總裁格諾芙斯基雅鬧不和，「死因」包括在門將阿列沙巴拿加一事處理不當、不斷要求買入韋斯咸中場迪格蘭賴斯等，終令「阿姐」失去耐性，決定手起刀落將他辭退。

HK01咁撚直接叫人做西女人呀

可能單跳

幫妓起機已經炒得

軌垃圾，撚伯抵炒

暫時掌握到的資料：

1. Lukaku不滿Romagnoli 刻意用手揮向頭部，因此走向Romagnoli，由雙方球員拉開。事件本來很快平息，Romagnoli與球證亦有溝通。

2. Ibrahimovic不滿Lukaku的行為而作出挑釁，當中鏡頭清晰可以影到，並清楚地收音聽到整句句子「go do your voodoo shit, little donkey」 這句說話足足講了三次，徹底激起Lukaku的怒火。

3.（這一點鏡頭交代不清，當地零星媒體講）
在球證各給黃牌後，Ibrahimovic有挑釁語句，內容大致上「Fuck your mother, gonna fight? Lotta lotta lotta」

4. 半場結束，Lukaku意圖走向Ibrahimovic，但被隊友推開，途中Lukaku向通道大叫「You wanna speak to my mother? Fuck you and your wife, fuck you」被職員分隔。

目前不同人對「Little Donkey」一詞抱不同意見，有人認為與種族歧視無關，只是兩人的「過去用字」，但有人認為稱呼黑人為驢已是種族問題。
如果結合「Voodoo shit」這字眼，那麼問題可能更嚴重，而且這次是鏡頭完全捕捉下的，後續會否有跟進，對AC米蘭會是問題，當然他們這賽季是缺了誰都能贏，應該是問題不大吧。

廢老仲喺喺英超嘅話肯定好似卡雲尼咁比人停賽

意粉球壇都出名歧視黑人 應該無乜事

卡叔

上一季lkk係意假都好似俾人歧視過唔知幾多次

兩個前隊友咁好火

上季主場對錫菲係馬仔戴帽個次

中間果段譯返做廣東話好撚正

伊巴：屌你老母，係咪想打呀

LKK: 你係咪咁撚想同我老母傾計，屌你，屌你老婆，屌你

同樣係屌緊人，伊巴句屌你老母有霸氣好多

一起身見到西咸都第4 椰子又贏

LKK咁撚大舊，一陣真打驚廢老唔夠打

Lkk好似小學雞駁嘴

廢老唔係枱拳道黑帶咩

ATV 愛 仲有兩場場補賽未打

馬神風火輪準備上升!

好掛住依個馬

唔好理 過左快車都掂到下第4已經好勁 仲要係西咸

個soucek=拖肥時期既費蘭尼？

原來今年已經入咗7球, 中場入波數字緊次般奴

仲要無12碼

突然諗起LKK第一季係我曼同伊巴做過隊友都有呢d情況

不嬲叫開LKK做donkey 唔覺有咩問題

兩個喺曼都做過隊友，搞咩要咁

伊巴不嬲個格都係咁
好惹火同埋唔係因為佢踢過曼
個人都唔係咁鍾意佢

goodbye and thank you Ighalo

如果贏到英超可唔可以俾個獎牌佢

有無曼手足有玩GME 輪盤
訓醒賺到笑

依家多仔要賣辛祖 我地仲要唔要好

合理價既緊係要
1.2億既話留比多仔啦

60蚊
當食花生

鏝太勁
今年都係似鏝冠軍多
垃圾車狗幫阿狗起機未輸過

You wanna speak to my mother?
Fuck you and your wife, fuck you

4冗員換1
或4個加5千萬換辛祖＋夏蘭特

同你frd先叫你驢仔姐..."驢"卡古嘛haha

隊友同同事差唔多啫冇話一定做到朋友架

我都係不嬲好唔鐘意佢, 係佢嚟曼carry之後先叫做服佢

係 但佢多口個啲性格 真係令我點都對佢有保留
因為太撚煩

鏝開爆turbo

一嚟佢自己臭寸, 二嚟唔知點解有唔少人成日吹到佢世三咁款 講前鋒top3我都唔會揀佢

佢係勁 但好心唔好拎c朗同自己比
佢自己都親手俾c朗收過好多次皮

肺炎佬告別曼聯

Bye bye halo

08/09歐聯, 14世界盃附加賽

跛腳狗

杜曹上車

依到有人j過杜曹件垃圾咩

【咁mean？】安察洛堤：如果我係PSG教練 搵條橋跳落去算
更新時間 (HKT): 2019.03.08 21:40

巴黎聖日耳門（PSG）周三歐聯16強次回合主場1:3不敵殘陣曼聯，大好形勢下歐聯出局，現執教拿玻里的前PSG教練安察洛堤，在周四領軍歐霸盃16強首回合主場3:0大勝薩爾斯堡後，笑言如果自己是PSG教練的話，實在無顏面見江東父老，應該會找一條最近的橋跳下去。

相關新聞：懶理球隊輸波 拉比奧特去蒲被鬧爆
安察洛堤是PSG暴發後的首任教練，當時他帶來伊巴謙莫域、堤亞高施華、馬高華拉堤等意甲兵，除了伊巴已走外，不少球員至今仍是PSG主力。PSG在杜曹麾下，今季一如以往在艾馬利任內般，都經歷歐聯淘汰賽次回合被反勝，而PSG今次就成為歐聯歷來首支作客贏2:0後，回到主場被反勝的球隊。

而且，杜曹的保守亦為人詬病，包括一直不換入傷癒的射手卡雲尼，而且完場前近20分鐘，角球已經放棄都入禁區，竟然直接回傳到後場，更令曼聯肆無忌憚地圍攻。安察洛堤更加指，這是沒有可能被反勝：「那是經典的一戰，不過如果我身在PSG的後備席，我不知會如何反應，應該找一條最接近的橋，就此跳下去吧。」

佢執到啦, 意假一向歧視黑鳩

換係英超剩係little donkey都夠停返十場八場

LKK同伊巴隻抽唔知邊個贏

聽講泰亞高施華同杜曹唔妥, 又要撞返

肥安，04-05歐聯決賽你死10次都唔夠

喂算喇

般奴費蘭迪斯（Bruno Fernandes）自去年1月由士砵亭加盟曼聯，一直是不可或缺的中場核心，被問到是否需要休息時，他說：「疲累？26歲的時候，我不會累。」 「如果我現在也感到疲倦，當我到了30或32歲時便不能比賽了，或者只能夠每5場比賽才可以出戰1場。不，我不累。」

般奴「疲累？XX歲的時候，我不會累。」
等睇so用到般奴退休前場場出

今季英超好似冇上過陣喎

so蛇捱到咁耐先講啦

對ole/般狗咁有信心

依家吹到馬昆奴斯過車同杜曹踢

但昨晚聽睇體野諗住八下林伯被炒既事件始末，佢哋講泰亞高施華完約後杜曹要求球會同佢續約，但psg覺得施華老，所以想俾機會年青球員唔同佢續約，就咁睇又唔似兩個唔妥wor

不過就唔知堅定流了

佢地都係照the athletic 講姐

不過athletic講林伯被炒篇野都鳩鳩哋，好多野同之前佢哋報開既野前後矛盾

施華又的確老左
軌狗要換番個後生後防就會好好多

有 check返佢第一場對水晶宮 81分鐘換睇袋
之後就得聯賽杯出過

人哋psg會唔會放走馬昆奴斯先

Sancho70m就同你要咗佢

條友後生, 後面幾個位都踢得, 仲要係PSG

億五都唔放啦

R哂頭 馬坤係巴黎做核心 又同尼馬同聲同氣 會過黎轟？

60m done

應該都係吹水多

除非psg老闆突然之間完全撤資唔玩搞到佢哋財困要賣年填數，唔係既話我真係諗唔到有咩原因psg要賣馬昆奴斯走

多仔好似蝕錢財困

鈀唔會賣馬昆啦
有尼馬同鄉 加上本身無CB用
同埋想講杜狗有少痴線
試過有期塞馬昆踢防中

爭人億幾下話？
我地再出返億二 不過要打包埋下欄

雖然無上季咁sharp, 但辛祖踢23場入6球13助攻都要俾人串「僅6球13助攻」

德國傳媒報道，多蒙特在疫情下面臨高達1億歐元(約9400萬港元)虧蝕，管理層正考慮出售球星套現填氹，包括去年夏天向曼聯標價1.08億鎊(約11.4億港元)嘅查頓辛祖，由於係拋售套現，價錢自然有商量，問題係曼聯仲有冇興趣？

德國《Sport1》報道，多蒙特今季不但戰績未如理想，業績同樣見紅，疫情下更令虧蝕情況惡化，據報道今季將面臨1億歐元虧蝕，為平衡帳目，最直接方法係賣球員，因此該隊將查頓辛祖重新上架。

上季開始，曼聯早已表達對查頓辛祖收購興趣，多蒙特一直吊高嚟賣，即使爆發疫情都拒絕減價，堅持售價1.08億鎊，曼聯多次還價都被拒絕，直至去年夏天轉會窗關閉前曼聯終極報價9000萬鎊被拒後，交易宣布拉倒，辛祖繼續留喺多蒙特。

今季多蒙特成績倒退，辛祖表現亦回落，今季上陣23場僅入6球13次助攻，反觀曼聯依家萬眾一心衝擊英超冠軍，呢個時候多蒙特話想賣辛祖，曼聯仲刮唔刮佢？

其實點解 ？？
有咩咁痴線佢踢防中好似唔差？？

仲70m
呢季佢又跌watt 球會又財困
40m 起跳, 見係英人先比40m 炸
有人爭先5m 5m 加上去

武肺全世界收哂水, 木狗出90M都唔賣

鄰居買咗隻torres, 軌買咁多唔似會再買, 妓熱無錢

應該得返猁狗爭, 但又唔見有傳

英人得英超先值錢

問題在於佢標價120m

多仔賭輸咗，木狗賭贏咗

多仔諗住辛祖續咗約，今季繼續有進步既話個價一定比剛剛既夏天轉會窗高，點撚知隊波同辛祖一齊表現退步，仲要隊波蝕錢財困，依家隨時俾人壓價壓到喊出黎

ibanker

睇吓個幼幼點先 如果有潛質嘅話40m
上季出到90m都仲企硬

木神

木狗勁尾機
俾耐性so9
賭贏辛祖

我信你多啲

買唔到人無成績蘇蛇責任, 俾球迷屌兩句佢又唔痛

木狗點都無得輸架

1:6嗰場真係炒得

希望多狗連歐聯都無得踢

杜狗”戰術大師”
明明最好後防組合係出馬昆+施華
佢係到搞乜343想改造個陣
防中出馬昆最大問題
係中場本身已經得工兵無創造力
出佢更加死 後防又不見得穩左
結果後來死死氣 施華一走又搵佢踢返後

哈佬ig告別信

希望膠柏利華爭氣

ig佬

VDB今季作為曼聯的重點收購，卻未能在球隊充分發揮，大部分時間都為曼聯在盃賽上陣，英超聯賽只有2次正選上陣的機會，近6場更連後備上陣的機會亦沒有。周日英足盃VDB為曼聯正選上陣，可惜未有太突出的表現，下半場66分鐘就被B費入替，最終這位葡萄牙中場更射入奠勝球。
賽後，B費就為VBD在曼聯的處境表示同情：「VDB今仗與我慣常踢的位置一樣，出任進攻中場，他踢得很好，這對球隊非常重要。可是如果我是VDB，在目前的處境我一點也不會覺得高興，不過目前最重要的是他今天的表現，他正在融入和幫助球隊。」

辛祖黎埋vdb無位踢都似

華斯基，你鍾意嘅，攬住佢過世lor , 我曼舊年個價咁有誠意都唔放

係鈀個體育總監李安on9
遲遲唔肯比新約 後來車邀請施華仲應承埋
條撚樣先開一年約比佢
咁施華緊係睬佢都傻

正常同kai過車仔個價咁上下

60m upfront 之後分期都唔得
一定要一炮過

其實90M都真係應該要放

木狗又然

係
暑假買咁多件講到撚伯有份傾
一比人炒就話得chilwell係佢心水

樓主我想幫你雪雪雪

連格今季苦無上陣機會，至今英超零上陣，僅在聯賽盃及足總盃上陣3場，合共179分鐘，被主帥蘇斯克查「雪到硬」，該名英格蘭翼鋒當然希望可以重回賽場，惟再披曼聯球衣的機會不大，出走或許是唯一方法。
曼聯早前與連格啟動合約延長一年的條款，英國傳媒指蘇斯克查希望「連美斯」留在陣中，但幾乎沒有上場機會，連格方面向蘇帥要求後，曼聯終於對此「開綠燈」，據報紐卡素﹑西布朗及外國球會亦對他有意思，最有機會羅致連格的正是莫耶斯帶領的韋斯咸。

今期到耶子做風火輪
升上第4
今年英超好睇

報紙佬不嬲覺得g多就勁

佢自己貪心有咩計，我支持買sancho,但set 個價唔應該貴過夏維斯lor

耶子夠分護級就hea踢, 好大機會風火輪

次次臨對曼聯就傳買連美斯, 上季又係咁撚樣

計埋啲addon都有億2架
係多話過左佢個deadline唔賣姐
果時多仔set 個deadline day講the deal is close已經覺得唔會賣

琴既國米果場踢人定踢波

點解唔應該貴過havertz
4大聯賽近兩季sancho助攻同美斯一樣多

老老實實
隊波又真係差Sancho 呢類球員, 仲要fit 哂既右翼
但係不得不說木狗又真係又贏一次

咁啦
50m + add ons (max 70m)
傾得happy 既
夏天咪鬆手d 買埋hahaland 囉

送埋Mata比佢
好來好去咪幾好

馬達留係度養老, 要送就送lingard

贏到聯賽就話木狗賭贏姐
贏唔撚到夠可以話差個sancho最後拼圖

至少你話木狗賭贏既純粹賭贏價錢平d之外
不過平左幾多關球迷撚事咩

馬達有領隊feel，勁唔勁就唔知

the athletic 分析文係講
60m分期係多仔一早講咗先
係木狗拖到deadline day都唔應承
之後出果啲價到多仔唔理佢

人哋要Lin先算

但數據唔值90m
始終德甲唔係西甲
般奴60m真係抵到爛
希望so係sporting再買人好過係德甲買
葡超球員有質素好多

Lin都係英超中下遊居多

呀冰 Bruno Rojo

馬達bb做後備殺手都唔錯
始終隊波要有d人做替換

至少佢依家係球隊裡面一個好好嘅榜樣先

Havertz咪又係德甲嚟，但Sancho數據上唔會差過佢，葡超都多水貨啦講真，狼隊都儲唔少

葡超？都係淘寶
冰人第一年柒到喊

盧祖如果唔玻璃其實都唔差
傷到佢出黎變炸彈

得Bruno一個叫做好嘅收購咋喎 另外嗰兩件都係一啖砂糖一啖屎

當佢未適應英超
第2年摩狗train穩左

根本前幾年拉高曬d價啦 dembele felix 無passport加成都億億聲 sancho有passport上年億2唔過份 唔好彩有疫情同木狗堅持唔買 連pepe呢d都要70m

甩位甩到仆街
軌用over 60m 買已經可以恥笑

馬特拉斯都要比廢老收皮
洗驚你盧尻古

邊年唔7 今年都係7

當年費蛇買anderson 都水水地啦

想啫, 當然要俾上陣比較多嘅球員

但勁果D真係好勁
C朗、Bruno

睇左幾場
辛祖明顯無乜用心踢
咁都有6g 13a 算係咁

而家成績完全係意料之外
仲要唔洗喺最高價位買入, 可以睇定d佢既表現, 仲可以拗價
咁唔係算贏咩?

唔會有球迷開季前就諗買左sancho 就爭英超冠軍掛

講極都係廿年兩個

係葡超買60m夠貴啦
係過到黎即食個個先話抵姐
唔好唔記得bruno連addon係可以去到80m
雖然d addon鳩鳩地

阿狗咩事咁捨得洗錢買
依件野最多30m

起碼有砂糖啦

蘭尼都算合格啦

Nani

因為70m里爾肯分5年收錢

仲要英人， 連續兩季雙位數字入球助攻， 標一億好正常啦

我就幾時都支持曼要買辛祖， 仆街格狗吸咁多血， 最好好似車仔咁一字排開二億， 起碼我打機好玩啲

自古以來，辛祖就是曼聯不可分割的球員。任何恫嚇和威脅都絲毫不能動搖我們維護辛祖的意志，多蒙特最終將搬起石頭砸自己的腳。

而家d球員法葡聯賽有一季靚數據都50m起跳 搏即買即食姐都係 當初買bruno都係搏 可能都會係水貨

Little Donki姐

Don Don Don Donki

已經唔記得左nani
不過當年都比球迷屌到開花 好似2010/11個季最fit

Jesse Lingard will leave Manchester United this month, whereas fitness issues are likely to prevent a move for Phil Jones

[ESPN]

自製留隊

其實伊巴同渣古fd到想收工約埋去donki買野

普巴個蟲蟲頭好柒
可唔可以搞搞佢

高價買到sancho, 球會目標就係爭冠架喇

如果億二買sancho, 呢兩季加埋就差唔多洗4億

唔係目標仲前四掛

差又唔算差 但佢勁1,2場又會閪返幾場 狀態好飄忽

今年係鏝啦
防守穩左咁多 入球能力又勁

其實隊隊波都收晒水喉，今個冬季市場水靜河飛，最多都係換領隊新聞，不過依家講都係馬後炮，上年木仔都一樣俾人屌守財奴，車仔大筆買人咪又搞成咁，係無諗到卡叔既影響力，買辛當然仲需要，始終要計萬一般奴傷，係咪要打返442去補強

無kdb 阿古獸 都咁勁

我最想知如果買辛祖
咁用左果5/60m 買既兩件幼幼點算

好恐佈 已經唔記得英超幾耐冇失過波
哥狗連防守都進化左 但係又keep 到進攻

起碼似番10年前同鏝一齊爭冠
去番十年前咁，感覺幾好
俾班球員有衝冠心態，會上進好多

借出去搏未來囉

其實嗰兩件幼幼加埋都唔駛30m

杯賽見
vdb都只係得杯賽出到

都岩既
可能之前買到既話 英超會贏多一兩場

有Sancho
Ole比人炒1:6 歐聯出局都應該躝左

本身都傳借走一件？最多咪sub 而家係得james一隻右翼 james最多咪做左翼sub 唔會嫌多

見到疤狗同多狗都就快破產 仲有冇人反木

有咁平咩??

對車咪3:1

amad應該留係度sub, 百力滋借出去多

冬季轉會其實可以60-70m報下價 多仔財困都要賣人

今年係鏝啦
所以鏝一早同哥狗續約
黎緊依幾年似猁狗同鏝爭
除非vdd出黎跌watt
否則猁狗個陣都幾穩

from transfermarkt

Amad Diallo £18.90m
Facundo Pellistri £7.65m

報紙佬報曼聯啲轉會費, 乜鳩add on都加哂上去先咁貴

可能有sancho就唔會歐聯出局呢
仲話木狗搏贏 歐聯小組出局都唔知蝕咗幾多錢

同一班人都踢咗幾季 chur到盡
尤其前面3個 要換人啦
曼城好好多

其實龜同awb補強係硬食, 陣中根本無人可用, 唔應該入sob數
呢到都140m

100M 打包SANCHO HAALAND

明報
轉會窗關閉前，曼聯收購兩名18歲小將，包括阿特蘭大的科特迪瓦籍前鋒迪亞路查奧爾，轉會費為1900萬鎊（約1.9億港元），以及彭拿路的烏拉圭籍翼鋒柏利迪斯（Facundo Pellistri），轉會費為900萬鎊（約9000萬港元）。

支那01
年僅18歲的迪亞路查奧爾，與曼聯簽下一紙4年半的合約，盛傳身價高達3700萬英鎊。

同一單轉會報到爭咁撚遠

事實係, 中堅柒足咁多年, 右閘無人用到要搵撚羊頂

不過管理層/球迷唔係咁諗, 洗得多就要有成績, 無成績就好似軌咁搵領隊開刀

所以高普同哥狗真係一流名帥
不過今年曼有拉近到佢地既差距既
上年個gap 係30分 今年上過榜首
要穩羸冠軍 sob 要再進化先得

01鳩吹多
木仔咁孤寒點會俾咁貴買仔

嗰兩件教咁多年, 完全唔同級數

蘇蛇今季換人排陣就算進步咗, 最多都係二線

不過人事管理條友肯定一線

可能有sancho 歐聯都出局呢

唔明點解個個都覺得「一定」好
軌洗2億果時都覺得werner, kai 「一定」好

出局係隊波on9
有無sancho 都唔應該輸比果隊google 隊
不服來辯

唔止要進化
前鋒個幾個要生性
福panda 唔好獨食
馬仔要操番個態入波

0感情
都唔做左好耐隊友

拆到拉奧拿條仆街十二月個炸彈
之後雪鳩Lingard

出局根本on9 無sancho第一回合咪又係贏rb psg 自己輸比google隊無得怨

仲有伊巴件9號俾渣古攞左

70m最盡 再多嘅多狗就攬住過世

高普搞唔掂沙拿
so都同普巴傾到計，其實好勁
依條友連摩狗都搞走到
傾唔到計個啲領隊一定俾佢玩走

波圖出名黑店

曼不嬲係商業球會
木狗只係將商業化再升級 有咩好吹奏

疤鍠行會員制
多狗個聯賽收入本身都唔多

希望最尾留到普巴 曼聯係需要佢

費蘭甸奴柒下柒下都拎左幾次英超

其實係, 新人仲預左比學費
唔一定好過現有球員
特別係季初cavani未黎之前, 馬福兩條友企定等運到既踢法
辛祖幾叻傳中都無用啦

死木狗 辛祖呀

留隊機會都大 鍠疤祖無錢
除左巴黎都唸唔到邊隊出到錢買 除非Free走

依家睇返 季初億2買就真係傻

不如直接買 halaand
外想加多個一線防中

佢嘅人工今時今日出面都好難俾得起

鍠疤根本未擔心過, 德勤啱啱出咗球會收入仲排緊頭兩位

木狗買shaw 同馬仔兩次破最貴teenager 紀錄

依件核心黎架喎唔算柒啦

佢自己轉10號姐

20隊有7隊英超隊

又the deal is close

夏蘭辛祖, 如果買埋rice下季目標就係英超冠軍

仲食緊費Sir退休後啲老本
七季無英超啦

高普沙拿有鬧交咩

Ha...ha...😅

有冇淨收入？
賤種同疤人工支出好撚大

辛祖 Grealish Rice 先得唔得？

佢轉咗呢個頭先表現好

想快d睇amad

咪話可能囉，屌你老母文盲黎？
對psg 下半場反擊咁有威脅，有Sancho 可能一早入到 2:1 甚至3:1 呢？

愛字頭

夏蘭特反而先係最重要嗰件, 而家機會製造到, 但係把握唔到

依家榜首就話傻姐
如果依家排緊軌個位呢到仲唔屌撚死木狗咩

會屌so9多啲

靠馬真係唔掂
成日啞火, 仲要唔識跑位拉人幫隊友, 柱又打唔到
下季我覺得前鋒收購重要過右翼
右邊仲可以搏綠木成長

Mirror 料信不信由你

嘩屌你老母今晚4點3
咁夜點撚樣睇

咪係囉
多狗財困本身就關個聯賽事
拜狗收入多成倍

仲擺綠木係右?
係時候轉番前鋒位啦

果時比人係咁屌
依家仲唔binc

咪係

呢個咪收入囉
都冇計人工支出

巴打 你果句係話
"可能有sancho 就唔會出局"
而我係話
"就算有無sancho 都唔應該輸比google 隊出局"

所以有同無sancho 都無關係
因為點都唔應該輸
你認唔認同先
唔係想鬧戰
純粹想屌隊波on9 輸左果場搞到最後出局

淨收入播

原來我曼入波同鄰居一樣
係差猁狗一球
望落唔係咁差 當然都有好大進步空間
但失球方面 鄰居今年好勁 13球

哈佬ig 哭撚左
今晚有冇得出幾分鐘

億二買完都係軌個位，你仲唔屌到木狗屎忽爆裂咩

6木本身就應該係正前既sub 又擺右邊一個無突破無速度球員擺右邊比人捉曬路

右踢得唔差呀

之後幾場佢哋就見真章（無記錯有一場對痢，最好就和波兩敗俱傷）

長遠咁擺又4不像架啦

輸俾google 隊可能唔關事，咁對psg 呢？
點解剩係睇對google 隊個場？

最理想

返睇下綠木打右d波先 根本隱形同拎住個波除左插花擺左右腳射 根本做唔到突破 雖然有空位果陣係唔錯 把握力高

It’s was a pleasure. Once a Red, always a Red

無鬧
但沙拿想轉去賤種

唔係應該屌蘇sir 咩
點解仲要屌木狗

次次踢右助守多過攻
曬哂佢射門個本能

木狗上個轉會窗點都係抵屌，有冇買辛祖唔係最大問題，唔買辛祖又唔補番隻可以用既右翼先係最有問題

下欄 辛祖比我揀
我實揀布歐先
呢類前鋒太稀有
當然最好係全部都要啦

補左幼幼比你 不過岩岩先黎

以前般奴未黎，普巴又傷果期用p同lin打中場，創造到既機會少之有少，果時真係唔覺前鋒把握力問題原本咁嚴重

到時會屌木狗入水貨
再屌木狗耳仔軟
球迷話要買邊個就邊個

有期係覺得馬仔好高效率

咁上年馬福輪流好一段 今季馬沉福上腦 先更加要買前鋒 不過一路都要買正前

話說 下欄 G 點能力點？
黎到曼區會唔會屌唔識做波 hold唔到波 又唔撚跑

又變潮童

so俾恩哈路出一出啦

嗰陣無供應, p lin個位已經柒咗

下下靠福馬個人能力單挑先入波, 咁就唔覺有問題

準備溝女扑野

once a red, always a red
球技唔係最好，態度真係一流
睇完覺得有種細路仔夢想成真嘅感覺

夏欄特真係無頭搥

果時真係粒粒皆辛苦
依家有供應就唔珍惜

上年都唔錯
上年係福唔識入波
今年係馬唔識入
2條友唔知乜事

今晚有機會俾佢踢奧脫福告別就正, 雖然無觀眾

18歲唔做潮童做毒撚咩

上季兩個分開打左段好波 福疫情前 馬疫情後

曼聯早前被批評欠缺領袖，如今戰績急升，隊長哈利麥佳亞終於可以吐氣揚眉。

「這是傳媒製造出來的。可以肯定的是，曼聯是我效力過最具領導力的球隊。我們的更衣室有很多領袖，很多資深球員。」哈利麥佳亞（Harry Maguire）表示。

麥佳亞認為，門將迪基亞、防中馬迪、攻中般奴費蘭迪斯是領袖，而且不是年長球員才可以成為領袖，像23歲中堅杜安錫比也是，「以他工作的方法，在更衣室的談吐，我肯定他將會擁有一個無與倫比的生涯。」

上季才加盟紅魔，但麥佳亞於今年1月已經被領隊蘇斯克查交予隊長臂章，他直言無比光榮：「蘇斯克查很簡單地拉我到一旁說『我要你做這球會的隊長』。這比我夢想中來得快。」

跑唔擔心，有見過佢失左波追到番自己禁區

個幻幻都40m，辛祖40m

其實要買個專係禁區搵食前鋒，馬仔成日拉左出去都唔會跑入去禁區。

黎到比人同化 唔撚跑了 好似係

後面般奴拎住碌鐵棍架, 佢點敢唔跑

遲下有埋卡叔

往死裡打

2019/2020賽季裡，誰是世界上最賺錢的足球球會？德勤會計師事務所如今發佈了19/20賽季球壇球會收入榜，巴塞稱王。

附德勤2019/2020賽季球會收入榜：

1．巴塞（7.151億歐元）

2．皇馬（7.149億歐元）

3．拜仁（6.341億歐元）

4．曼聯（5.804億歐元）

5．利物浦（5.586億歐元）

6．曼城（5.492億歐元）

7．巴黎（5.406億歐元）

8．車路士（4.697億歐元）

9．熱刺（4.457億歐元）

10．祖記（3.979億歐元）

費蘭甸奴都柒？
呢兩年老啫，加埋哥迪奧拿迫佢打中堅，
早幾年好勁喎

我估佢淨收入嘅意思係 “收入減支出”

如果最後真係用超市減價執到辛祖
真係要改口叫木神

意甲本身就種族歧視

佢哋d狀態永遠一個好另一個就差
所以摩佬果時先擺佢兩個都係左翼輪流出

呢個未扣開支, 佢想要扣埋開支嗰net income

普巴續約先啦屌

龍蝦dunk
Supreme
C63
Mk仔

仲要用手擘開屎眼

有成績佢先威威, 如果好似軌妓咁排中游仲唔俾人屌到仆街

只可以話係叻在堅定支持蘇蛇, 1-6無炒到佢

連摩佬都唔知佢地幾時得幾時唔得 有時福左馬前 有時又福前馬左 有時福馬輪流左

摩狗有放過福馬踢前咩？

福馬輪流左果期係最好
上半場馬撚到d閘無氣再俾福下半場爆佢地

無耐前先對箂比錫入靚頭鎚咋喎，壓住人頂晒咁

其實如果ddg上年有今年既表現
我覺得佢坐正咗

應該唔多 摩一有伊巴 摩二三有渣古 伊巴季尾傷嗰段應該有

上年點會福唔識入波呀，受傷前carry曼聯架喎

呢D德勤點會知-.-
係都等球會自己出財務報表啦-.-

佢今季先多咗會去屌後防

柱又打唔到

SO9好彩彈得番上黎咋

條友痴撚線
又高又大隻又快
左右腳都開到弓仲要跳得高
敢講新世代世一前鋒一定係佢

馬打到柱

嗰排呢到真係個個球員都咬，除咗般狗

吖屌你一時唔偷雞就做保長

以前唔係第一就第二

唔好expect佢頭搥搶到點
佢勁在走位勁 把握力高
都係鍠買架啦 邊到我哋

馬今年似個信心狀態仲未搵得番
有腳靚波又入唔到
門前機會又把握唔到
加上又幾球黑仔波

唔係壓贏矮仔, 本身守佢條友都一米九, 下欄仲高人地幾cm

點會無頭鎚, 用唔用就另一件事

呢d 真係明屈

仲要撞晒位

減價實有其他隊爭啦
巴塞
皇馬都要皇解建

25歲無傷無盛打半季都無信心
扭波速度都無哂

點會一定
起碼都仲有麥巴比啦

般爐傷都唔知可以點 出vdb好定推pogbq上前格

呢張GIF係頭鎚入波前幾秒, 一米九幾控波護波成個美斯咁

二揀一點都係揀下欄先, 如果有得買嘅話

好似依家馬福綠咁

黎左一季都係兩球
唔好expect佢頭搥好好睇多仔 佢頭搥成日撻Q

西咸幾勁喎
下場對猁狗 唔知殺唔殺到狗

醒少少啦懵撚，木仔唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地唔買辛祖係偶然？真係話你on9怕你嬲

箂比錫果球搶點，之前對德乙又搶點喎

麥巴比踢翼wor

痢都冇錢 fsg肯科水就買左中堅la

波台連登仔話冇就係冇，好似係

嗰陣又係好鍾意吹到P懷材不遇咁

點只有得揀吖
係唔肯俾解約金條款啫嘛
嚟緊都係咁㗎啦

仲未計kimmich剷佢剷到自己斷acl
條友真係癲...

c朗打曼果陣你果佢翼定前鋒？
你頂多話麥巴比唔係中鋒啫

RB班友俾佢當小醜咁玩

波搶唔到, 撞又撞唔開, 仲俾佢搵到條路傳俾辛祖

好想要

無所謂啦反正都係呢兩個爭

我覺得佢地拎左歐聯同英超之後心態上係歇一歇先，洗錢都等七月

感覺上包皮係psg浪費自己天賦咁

記得halo一下踩停龍門球

1億變6折

著潮d 又屌
著柒d 又屌

曼聯啱啱先叫俾鄰居反超, 坦帕灣海盜入埋super bowl

格狗2021威到

仆街死肥佬係要加解約條款
都唔知做咩鳩
如果唔係而家著緊曼波衫啦

之前長期步係入面又屌佢隱形
依家拉番出黎多啲又屌佢唔入禁區

其實佢先19 歲仔, 著下潮童衫都正常

俾晒機會連續出幾場之後呢度咪終於承認p仔真係1件垃圾嚟
完全冇貨交到出嚟
以家去到拉素先踢得1場90分鐘

條成長曲線好慢咁

打柱

比上年收少2億(好似係)

全盛期朗隊拉到返自己後場
再走入人地禁區

點解啲潮童裝咁柒

成隊都係開p至上點會同你賣力

福2020打後淨係入12碼
今季先叫好左d

他只是個小孩

賺錢囉

見到妹個case死肥佬仲唔醒水咩

我真係唔撚明係球迷角度 點解要覺得拗平左個價就贏
講下笑話木狗贏就冇咩問題 如果真心覺得既我真係唔撚明關球迷撚事
鐘意睇好波定睇業績?
早一年黎就算唔係爭冠 早一季適應唔撚好咩
同買bruno一撚樣 遲半年買係平少少 但係個前半季跌左幾多分

對箂比錫呢場真係代表作

第一球硬爆落底啲步韻順到，
傳中箂斯，萊斯再後踭助攻未來曼7號

第二球秦山壓頂唔使講

第三球無球跑動已經係前鋒意識好
而且咁大牛龜咁短距離可以咁快提速到最高速度入攝
入攝完單刀果時仲可以由高速突然好流暢咁變換返低速再過埋龍門，你話啲重心低既球員就易做，佢咁大牛龜其實難度好高，諗下我地隻大牛龜麥龜就知，真係CLS

係psg做土皇帝
年年捧法甲
歐聯呢啲拎到就拎，拎唔到就算

老實
我覺得呢球真係haaland好彩
果個角度更fit都可能俾人鏟到重傷

隔離屋成日話佢係水貨
個個要踢到李奧維迪泰利vvd先叫勁

messi又誇張左，不過好撚柒鳩勁就真嘅

曼又無軟禁妹
事實係佢同妹兩個都好煩
成日講d曖昧野
不過我信蘇蛇搞得掂普巴

咁如果作為一個足球員你唔追求個獎杯櫃有幾多珍藏既話
大鈀嚟真係個天堂嚟

見住haaland仆到一半架喇
跟住撐返起身繼續跑痴撚線

布歐真係近年最sharp 9號仔
大件得黎敏捷呢下恐怖

Hehe去到捧盃當完夢

木狗或成最大贏家
一個武肺玩死左多蒙特
隨時要平讓辛祖夏蘭特

都係成敗論英雄啫
上季攞到歐聯既話已經唔同講法
都係差一步啫

中鋒

夏蘭特唔駛平啦, 全歐洲球會都追緊

反而辛祖似得英超球會有興趣

覺唔覺而家被鏝追過咗仲好，始終我地唔慣做lead住嗰個

解約金一野轟落下欄度啦
但最煩係之後要同肥佬傾

朗隊全盛係8號，波牛嚟

利迷上身

猁po過隔離啦基佬冰

有錢買咗右翼先

同布歐老豆講, 乜都有得傾, 條件係叫佢唔好搵肥佬做代表

咪睇下Diallo可唔可以幫我哋慳咁一筆

8號係06之前

07-08 佢已經係10號
定係你覺得0708佢唔係全盛？
佢09-10 ，11-12 30g+ 又唔係全盛？

講勁一定係10號Rooney勁
佢10-11 世足第3定第4

8號係有種稚氣同埋更加搏命

其實身價低番d 對個球員黎講都係好事黎

如果Sancho 真係億二黎，西一場都俾人剷上天

剪個頭髮又會俾人mon 住，打機跳舞都俾人鬧

跑慢兩步就會俾人話hea 踢

曼城就無所謂
列斯聯當年洗突就有辦你睇
而且印象中曼聯都仲還緊錢

有唔少球迷想破產逼格狗賣盤俾中東佬架

不過木狗條ibanker揸數都幾難

Daniel James

利狗扮曼迷

曼聯武肺期間仲係俾緊11m 淨收入落格狗袋啊

都唔係幾場咁簡單，前季季中開始係咁問點解唔出廢p

「領先一球最危險」呢句邊個講？

多仔真係幾on9，依家全世界都知你唔掂，個價仲唔有咁低㩒咁低

最慘係曼聯搞到佢老豆提早退休
雖然佢本人講過話唔嬲

證明做人真係唔好咁貪心

全歐洲都追緊 但afford得起先算 尤其呢個環境

辛祖思鄉嘛

啲負債咪佢帶嚟㗎囉屌

右翼 右閘 前鋒 防中
右閘除非收返大碌
如果唔係都要買啦
辛祖無右閘進攻幫手，就好似今季咁

好難
夏撚早排接受訪問先話肥佬係佢人生導師

Welsh Legend

係咪要賣晒辛祖 下欄

會唔會星散
多仔都幾多正野

條友落後我地5分排第四架, 雖然踢多場

估唔到會係西咸翻生

Ok嘅 下半季爆到都嚟得切

唔會啦, 辛祖夏蘭是但賣一件已經輕鬆

賣哂兩件正數R住踢都仲得

其實唔洗擔心鍠疤會同你搶人

呢兩隊疫情下攞10m出黎買人都成問題
疤就黎破產

但Haaland會唔會等多一兩年 等鍠疤有番錢先過去就唔知

夏撚本身都係養唔熟

其實係咪流料財政差咋?

早幾年先做左足壇第一黑店, 本身又唔會點洗大錢

曼聯呢幾季最大問題係無成績吸引唔到球員

唔如果今季有成績, 蘇蛇又撚得掂普巴續約, 買人應該易啲

講緊係冇歐聯下先會蝕咁多
因為多狗而家排緊第八先有呢d風
有歐聯踢既賣一個辛祖都夠填數

椰子是蘑菇的

多狗要出財報

曼同列斯個scale 差幾遠 邊有得比
仲有大公司有負債好正常，唔好以為有負債＝會破產

佢老豆收山唔關堅尼事，唔該fact check 先

想知曼聯吸引唔到邊個球員？

最勁既係多仔賣極都有貨，仲要賣親都唔平先恐怖
球會又唔似要還債，球員份糧又唔係天文數字
又冇乜巨款交易買人
現今足球界嚟講經濟平衡到你唔信

多狗

木狗醒番次
最怕辛祖重返英超變撚到雲拿同夏維斯咁廢到仆街

夏撚而家人工好似好貴下
我記得超過150k

快d破產

以前費蛇就吸引, 曼聯吸引力同蝗疤拜邊有得比

早幾年柒到咁又無歐聯踢, 你係球員都唔想過嚟啦

冇記錯的話
reus 200k
hummels, can, sancho都160k
多狗人工唔平的

今鋪終於唔係水魚曼

唔係啦
個陣養傷解咗約
後來好返先再簽局著10號

咁牙傾尼
牙傾由前打到後 由射波 組織 突破 到防守都一力承包哂
我覺得仲癲

所以最多係互換球員

唔係堅尼剷斷佢隻腳咩
雖然唔係剷到佢直接掛靴
但受過重傷既人搵唔返個態同之後較易受傷係事實

pogba換odegaard+hakimi

跟住尼馬加踢farmer league係咁架啦

haaland有貨賣有人要
sancho今年冇貨賣咪要跌價

比哥狗買到件好野宜家連條後防都比佢執好穩到仆街

屌
18到19歲 條曲線就跳撚到最top咁濟
咁之後緊係慢撚左架啦

簽佢靠蘇蛇關係啦
駛撚理佢老豆

好似係本身都有其他傷患
加埋堅尼唔係直接收佢皮，但點都有啲影響

朗隊唔見得係囉

係時候踢英超證明自己

人地搵左肥佬打理
前幾頁先講左夏撚話肥佬係佢人生導師

werner真係唔關轉唔轉聯賽事
分別只係車狗製造機會俾佢晒料既次數少左
rb套體系就不停有機會俾佢柒完又有新機會
佢係德甲一樣係不停浪費機會
只係因為德甲連登少人留意先唔多人屌
一對拜仁呢d大波多少少人睇先見佢埋門廢

球員角度嚟講肥佬絕對係好幫手

佢踢國家隊都係咁

Thank you Ighalo
上一圈足總盃對屈都無得踢

朗尼轉左10號之後成長慢撚左幾多啊

普巴伊巴冇歐聯都照黎喎
你舉唔舉到曼想買，但球員唔想黎曼嘅例子先

佢玩玩下似以前馬體會基沙文咁
岩打雙前但要人開路 打邊同中鋒又會廢返啲
但木走位仲爭好遠

18 世盃

係reus同hummels特別高之外其他都唔算特別誇張

Yes 冇咁大個頭唔好笠咁大頂帽
自己又唔係頂尖大球會

人生導師
個名咁似節目不停鬧人個班人
目標不停轉會搵錢

Dybala deligt算唔算

原來can而家先26歲

真係唔係好明一話跌價個個就係到吹奏木狗做乜鳩

de ligt
de jong
alaba
varane

benzema
mikel
arron ramsey

Yes 香港特別多曼迷
但唔知點解喺球員眼中皇巴就係神聖嘅地方

做爸爸

下欄下年有release clause
今年憑咩平賣比曼?

仲諗起eriksen godin boateng

屌你fact check 下係咪好撚難？
個場俾堅尼踢完仲踢到完場
幾日之後仲踢到挪威國家隊，斷條撚咩

sancho上返力啦

武肺無左入場觀眾條數
本身班底人工唔低
咁樣都幾蝕

個樣唔似
佢既能力同份人工更加唔似

呢隊中遊班先啱佢玩
同愛狗一樣

Bruno + haaland
場場入34球應該冇問題

再下一季先係啊
黎緊個夏窗仲係多狗有主動權

發現曼區冇人話要買cb

你諗下d球王級既人物踢皇巴比例有幾高
皇狗無可否認一定係食物鏈既最上層
巴塞我覺得低半格 始終佢都係靠三代夢之隊打響個名
仲要馬德里同巴塞兩個城市咁吸引
其餘個d拜曼祖猁全部吸引力至少低巴塞半格

好撚記得佢上年作客拜狗個場6分波柒到仆街結果0-0
個場之後後RB就同拜狗爭緊冠變咗保前4

鍾意睇lin p表演掛 仲有麥龜又係

木長遠應該訓練正前
練身位同埋頭槌好似rvp 個方向

買haaland 正選
隨時變陣同木打雙前
派飯柒福放返去左邊 右邊睇下amad點唔得就買Sancho
賣馬
咁就perfect
不過短期之內曼聯一定要有成績
唔係既話個個都唔想嚟

dybala 搞唔掂image right 啫，petsonal terms 好似冇reject

de ligt 勉強算，但我估佢本身都唔係曼plan A

所以我見到佢而家咁其實唔意外
個時呢度d人話要買佢 我都有拗過呢樣野
當時英超可以容納佢既球會係得猁同鏝先有咁多餐屎俾佢
havertz我反而比較意外 屌你撚伯完全唔識用都買

要呀 但係市面冇乜邊個好
同埋前鋒 右翼 右閘 防中 仲急

其實賤種蝗同中共有咩分別

右閘可以買hakimi
好似話國米過咗期都俾唔到佢轉會費分期

下欄真係幾癲
又快又大舊 走位又好 仲要腳下功夫唔差
買到真係可以唔洗煩中鋒位幾年

狗餅講呢幾季，下面遠古個d 唔講
de jong 有傳過？冇印象
alaba varane 先唔講有冇傳過，佢地本身踢緊拜皇，根本有冇歐聯都好難搶

史奈達
雖然係傳左幾年
但到v92想簽佢
點知個年無得踢歐冠唔黎

加拉塔沙雷中場史奈達在接受採訪時透露，他今夏拒絕加盟曼聯是因為自己希望參加歐聯。

唔洗殺 和都夠

中堅實際用到得2個半，白lin龜是但傷1個就

個陣de ligt嫌棄曼冇歐聯，所以最後去咗蛆
De jong就一早揀咗巴塞
反而最後估唔到donki會揀曼

未到31號已經出post
睇嚟今晚反備都唔會有佢
sob連臨走前都唔畀佢落場踢下

仲有個炸彈t38同肥梳做假中堅

T仔ok既，係需要多d出場時間

Welcome sancho 未

Declan Rice

去唔到鍠姐
But 出嚟態度同表現一流

vdb 係鍠縮沙先黎曼

曼吸引力唔夠鍠疤就梗，但關歷史問題多過有冇歐聯踢

就好似李城踢歐聯，我曼踢歐霸，但我曼吸引力都仲係大過李城

如果donki可以叫埋佢兩個巴打過嚟就fat fat

一齊坐

Rojo lin 走到未

de jong：傳曼聯包羅萬有

alaba約滿，話曼聯俾最高人工，但球員鍾情皇馬

varane過皇馬前係傳曼聯一員，不過佢一條心去皇馬

去左皇馬之後曼聯都有傳過想買佢

另外2位好似吹大咗
De ligt仲被人笑荷蘭鐘斯
不過vdb就肯定冇入錯貨

呢個問題係舊年夏天轉會窗已經有巴打解釋過一次

夏撚老豆收山係唔撚關堅尼事

varane 未去鍠前仲係費sir 教緊
證明吸引力唔夠鍠疤根本唔關成績事

Delete carry蛆防線好耐喇喎

皇馬13個歐聯冠軍 一定係最高吸引力
巴塞就呢廿年都有傳奇球星 去吸球員加盟
曼拜祖就再次一級

Fdj 今季好似都好撚勁

佢仔CAREER PATH都好明顯
多仔 -> 獌 -> 西甲雙雄

吹到咁大

夠哂料去鍠疤啦，黎我曼把撚咩

成個後生ibra 咁

冇解約
係唔使球會出糧比佢
lkk拎9號之前有問過伊巴先夠膽拎

Solskjaer on possible January transfers:

"I wouldn’t think so, no. I would be surprised if we do any incomings. The squad is strong. It is full of quality. I still need to leave players out of the squad at times."

轉會窗已完

屌你老母右翼冇人都話full of quality

應該要清完人先有薪酬空間買人 依家陣中都幾個冗員

1. 征服各大聯賽
2. 人工幾級跳
3. 肥佬收多次簽紙費

romero lin rojo
兩個轉會窗都未走到

Amad

下一個伊巴

後生伊巴把握力麻麻

條路似C7多過呂布

點解會有人 J 下欄堅尼係曼果陣收左佢老豆山，得會加盟有如殺父仇人嘅隊咩？

仲有佢細細個已經係係Leeds fans 真係會加盟死敵隊伍咩

除咗鍠疤
好多球員都係睇領隊名氣
伊巴普巴加盟果季唔係摩佬會黎-.-?
我又唔覺v92繼續教會黎

仲有之前on99續左宗師

炒車sor

曼迷史達寧踢晒利鏝2隊添啦 on9

所以佢冇入過我曼波

踢阿積士74場入35球叫麻麻

又loop...都話堅尼收佢老豆山係fake news

benzema

畀佢扮下叻

今季9隊上過榜首

荷甲兩場都入唔到一球喎
利申冇睇過live

阿仙奴永遠可以上榜首

阿狗都計

At the end of matchday ar

軌個po頭

妹個樣

原來撚伯十二月先過榜首

打多熱猁一場，領先一分

原來轟已經暫時畀馬撚排名反cup咗

原來車上過

叫咗咁多個轉會窗春，到𠵱家都未有個可靠右翼坐陣

除非唔買sancho
如果夏天又係target sancho我就唔知平左有咩咁好j

當年盧卡古未一樣咁好J ， 又cool 到波又做到支點

其實佢同盧卡古當年好似，爆發力強，死左腳，同埋踢德甲啲所謂技術真係唔係幾可信，出幾個天價德甲球員都踢唔起， 拍得住法甲咁伏

如果最後鏝1,2分之差贏冠，對av果球真係癲

有冇手足入左gme

卡比路講既

其實點樣留意到呢d妖股
呢家已經唔敢入

夏蘭宜家究竟有咩潛在買家?

隊友踢爆佢就快去曼聯
結果佩雷斯一個買晒四大聯賽最好球員計劃
頭也不回就去皇馬

結果得拜仁抵擋到皇馬攻勢

點會呀
upxxxxxx講左好耐

下欄左右開弓喎

渣古喺愛華頓已經first touch同背門差，要放個波去佢前面踢

av上季9個cam既門線技術都失靈，結果以1分之差成勁護級

柏豪本身係我地既人

下欄potential 點都高過渣古啦，渣古波都控唔掂

一個聖誕快車就收咗撚伯皮

留意新聞

其實So9 本身應該最清楚 佢自己都教過哂2件蛋散
如果下欄係似LKK 咁之前就唔會比offer想買啦

雙曼車皇巴

我青訓黨都係支持捧青木好過用多70-90m去買其他前鋒

真係想知佢最後揀邊隊

OGS, asked about Mason Greenwood development: "We talk about second season syndrome," he said. "If you take your eye off the ball for just a slight second, the Premier league is unforgiving. I have always said that 99% effort is 100% failure."

執個老將過2年已經係hugill greenwood天下

haaland 係多仔用腳入34球，有28球用左腳入

其實我都係見好多人J 到佢好完美咁， 但係其實佢咁後生， 黎到技術表現未必會似預期， 就好似盧卡古咁。

不過你問我，我覺得當年去買盧卡古係正常決定， 就係覺得佢有潛質， 我地加陣事後睇返緊係屌佢， 點撚知條友會0進步， 完全冇改善技術同缺點呀

佢就一定多人爭加貴，假設去到成9千萬磅， 不如諗哈利簡尼 忍夠批所謂潛力後生， 冇一個成到材

"At the beginning of his first spell at Juventus…I noticed that he was weaker than I thought when he had to kick the ball and was not very strong in the air," Capello told Premium Sports.

"Ibrahimovic loved making assists more than scoring goals. I wanted him to become more ruthless in front of goal and improve his finishing.

Kane就唔止90m㗎喇
Levy上次食咗貝碧隻死貓點會又上當

出晒新聞已經遲

入左少少

果陣好似係本身想買莫拉達，但比皇set到勁高價，唯有轉買lkk,轉頭皇就減價放左比車

今晚一路睇波又可以一路睇佢4點玩到幾錢

咁呢兩個比渣古點都好d嘅

睇完驚心臟病 不了

Tottenham Hotspur have made contact with Paris St-Germain's 32-year-oldArgentina midfielder Angel di Maria, who is available on a free transfer this summer. (L'Equipe via Talksport)

可能下季又要見到迪馬狗

佢踢祖記嗰時把握力係爭少少， 睇過一場佢半單刀射撚咗個波去角球旗

仲有我記得好似有次佢對荷蘭被戴維斯開踭打鳩佢，佢嗰時都冇還拖

有卡雲尼應該唔會再執

上星期五開始玩緊啦
Reddit 挾爆莊

多謝呢條有建設性多d既link
我亦都唔介意譯埋做中文

卡比路講第1年伊巴喺蛆既時候，佢發覺以伊巴本身既能力嚟講射門/制空能力唔應該係咁
伊巴鐘意策劃助攻多過埋門, 我要佢提升佢埋門技術做一個門前殺手

嗰d weaker 呀not very strong in the air
就咁睇單字你會認為係解佢能力麻麻既
成篇採訪睇晒卡比路係知道伊巴有呢個才能，但係無名師去開發佢真正既潛能, 所以佢要伊巴去睇多d雲巴士頓既片嚟提升到去另一個lv, 做得更加好
之後伊巴都有多謝卡比路既栽培

出新聞個陣都未升到琴日咁癲
盤後250都試過
Cls 明明開市仲係80上下妹緊

睇你敢唔敢搏啦
如果人人都知道會升上209，就唔會有人80蚊放
同埋總有人混水摸魚，借勢再炒高啲搵食

利伸：保守派，唔玩呢啲

渣古好過莫拉達啦

後尾睇結果就係雖然果陣lkk踢西布朗入唔少波又熟悉英超，但技術都係比較粗糙，感覺上莫奶會好d

渣古本身愛字頭，西布朗再遠啲

渣古轉會之後都係入波停不了
有時會幻想如果今季個正前係渣古嘅話唔知會同般會產生咩化學作用

係 記錯左佢西布朗轉唔記得轉頭朗隊就去愛字頭

莫拉達簡直係現今球壇最不可思議球員， 冇把握力但咁多強隊要，職業生涯到而家累積咗成億八轉會費

你見到女人達喺軌既表現就證明呢個轉會決定無錯到
雖然以家2個都走晒

我記得初初轉會，差唔多場場都有波入，其實唔駛佢控波就ok, 佢打反擊走位唔差

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿
Ig bruno : if you missing a chance like that again
I will fucking kill you

真心唔敢玩呢d

所以宜家啲波其實幾啱佢踢，又唔使佢做支點，又踢得防反擊，傳中搶點佢又好過馬

最佳位置：右翼

佢欺善怕惡，見冰人就恰，Lkk面前應該惡唔出樣

笑左
佢個個都屌過啦

雖然踢皇入唔少綿上添花波，但無諗過去到車狗會得個頭無隻腳，同埋好似車本身係想買返lkk做首選，但比曼買左先逼住入莫奶

佢唔夠膽屌連

場上面都見唔到佢 點屌喎

人都就走

起碼佢都會勤力跑同keep住走位，馬就真係懶過鬼一個前鋒唔keep住走位人地點交機會波比你，你見卡叔老佢咁多都會係咁走位搵機會

今次轟吸取教訓, 轟落去德國孖寶唔留比我曼買

木狗無買列古朗，又贏

Luke shaw

最大分別卡叔會拉開人哋，福馬係拉人埋嚟

Greenwood: "He [Cavani] reminds me a lot of Juan [Mata] who’s here as well, and Nemanja [Matic] – two great professional players. It’s always good to have them in your team, as a young lad, to look up to and to take note of." #mulive [mu]

呢兩個曼應該無諗過買，夏維斯有bruno就唔會入佢，叫佢打翼又慢，雲拿都係利狗想要，曼應該驚入佢變下一個lkk

到底今晚有冇ig佬告別戰睇

一定冇 fa cup都冇聯賽點會有

Telles係咪有教shaw斬波
今季梳斬波真係靚咗勁多

Greenwood on Cavani: "I’ve never seen a striker do as many movements. He does probably the same movement about six or seven times a game, like the one against Southampton, he does that every day in training. He scored two from doing the exact same thing." #mulive [mu]
M9

經驗傳承

淨係雙槍已經夠屈
睇下佢接班
雖然都想夏撚黎

起碼都睇到 學唔學到睇自己
講真上場 木入波都好
右路 幫awb 好唔夠
為企而企個位 遲早出大事
Sob 換佢先都正確
點解sob 高分其一原因

福都未死

最美麗嘅告別戰已有
歐霸果球已經夠講一世

今季嘅福把握力仲廢過之前嘅lkk

兩個掉番轉我諗正常D
一個有頭冇腳
一個冇頭有腳

lkk初黎入唔少頭鎚波，之後就真係變到有腳無頭，咁大件都可以成日吊波比佢都頂唔到

盧卡古天生笑匠黎， 條命係咁， 邊隊波有佢都會不停有笑料比人笑， 講緊唔係普通失誤， 係直頭on 9 累輸波

猁個雙閘搞咩

第12 嗰個, 又諗起嗰幅相

AWB 3/21

佢解圍山神個球
我老婆笑到訓係度咁濟

對濕地黎講鳩古一定啱過女人達
但畀女人達daddy係咪會好過鳩古真係唔敢講

回收Dean > 解放DDG
簽Telles > 解放Shaw
簽VDB > 解放Pogba
簽Bruno > 解放全隊

活禾特車車

年年都係呢招
總會開始畀人睇穿既

洛賓年年都係一招 總會開始畀人睇穿既

隻阿奴攻守都差過AWB

kai冬窗有傳過夏窗買
之後先變左追sancho
同埋kai都唔係打攻中

今日又升啦

球場直升機

簽邊個都唔係重點 重點係梳 列基朗好過telles都冇用 木狗

YOLO

係

有冇巴打有買斑馬色波衫
前排雙紅會 同個fd尻up如果福頭入波 買波衫印

其實唔差，見過人印卡雲尼

香川去咗希臘

AV個Cash真係幾勁sob可以考慮下

般奴未嚟我都睇得出把握力係差
係嗰陣有更加嚴重嘅問題先顯得把握力唔係大問題

明明舊年馬福入波差極都雙17
今年成隊結構好咗反而重差

AWB

今晚爆錫

今季英超強弱差距縮窄
椰子上季護級而家頭4

福射失好多而家都15
睇下馬追唔追到上季record喇

攞冠軍買條班馬長褲

一身斑馬牌

15係total
咁同上年比係22
不過福哥今年冇咁多12m射
單睇入球數都唔差 把握力keep住
只係球場上決定愈黎愈差

至於馬災就

LKK除左拍手，對佢都冇咩印象

踩波車

直升機

摩狗d 西波, 基木上一半印象都係全隊西

連木狗都可以風火輪

我有買其實我覺得斑馬幾靚

要improve 咪即係佢個時麻麻
唔好話未改善個陣，就算去到曼佢把握力都係一般

重有呢個

講真冬季真係無必要增兵
一隊仲有好多人未踢

依家其實都係祈求唔好大傷
而福馬生性就夠衝下半季
如果真係要買就應該買右閘/翼衞
踢撚死awb

福係咪傷左出唔到

大碌今季借出去都冇乜得出

冇事出得

今晚等睇死獌狗輸比榜尾
以為自己有份爭冠啊喇？？

要高難度既先入

起碼踢足歐霸而且間唔中都踢聯賽
Ac正選雙閘唔差
佢得21歲，上季踢咁少，有得keep住出場已經代表佢ok

柒福學足曬呢樣
成日都想一扭幾咁入

Shinji

風火輪

爆炸亞冠盃會唔會嚟香港

上到珠穆朗瑪峰然後一野碌返落山腳

佢d遠射冷箭 滴下滴下就入真係曼聯近年勁少見
如果佢無傷我曼果段時間應該無咁柒
佢都係我近年好鐘意既球員

等睇今晚豬完再比阿狗雙炒

Agent So又fail

我地有隻新奧迪加啦

唔要奥燒最後都係要隻10號
點可能唔關政治事

又引支那仔入嚟屌你唔叫柯迪加

statement入面唔係話11咩？

條友踢10號位多
姐係原本奥燒個位

金章安轉左10號

拿卡呢

場場4點...
有無得問MBE claim番醫藥費

但巴塞依家唔撚掂，聽講話有機會放fdj，拜仁表示有興趣

呢件真係老閪都搶

10號位啊on9

Official: #mufc will face Real Madrid (H) in the @UEFAYouthLeague Round of 64

Facundo Pellistri wants to make a decision about his future in the coming hours. A move to Club Brugge will help Pellistri to play for trophies while out on loan. #MUFC [hln via @Sport_Witness]

有冇人講下鏝 無峰陣咁勁呢排 入多失少？

個腦坐住咗sor9

Next topic goodbye and thx halo

Boca Juniors are very attentive to the chance to add Facundo Pellistri on loan. If Manchester United do not get a club for Pellistri before the month ends, Boca will make an attempt to bring him in. Riquelme, Boca Juniors vice-president, loves Pellistri. #MUFC [@laoraldeportiva]

Odion Ighalo has returned to Shanghai Greenland Shenhua after his loan deal with Manchester United came to an end

原來已經離開了，告別戰都冇得踢

呢排都無咩星好追 好似thiago咁 都水水地
要追既話博馬體會隻saul
中場小小塞塞車 無位佢踢

其實落場幾靚㗎不過喺香港着出街就

喺利狗狗竇見到

但係我曼本身已經好多中場啦喎不過拜仁應該好撚想要佢

Ighalo

R.Dias+Stones踢得好 少派膠
再加哥狗踢法控傳為主極少失誤
進攻方面就KDB回勇carry

好撚鍾意de jong，仲有de ligt

冇得睇佢spam ig了

kdb傷左啦

有預感失分

今日無後備坐

唔係啱啱傷咋咩

留名

隻手瓜

你繼續follow佢應該都有嘅

阿記又簽人

連最後一場都唔比上陣 真係so9黎

Jesse Lingard's loan move to West Ham is likely to go through. West Ham are expected to pay a £1m loan fee, which is lower than what #mufc initially requested. Said Benrahma’s loan from Brentford will be made permanent to facilitate the move #mulive [@David_Ornstein]

快撚d

屌你 make Jesse Lingard permanent 啦

猁今年已經見唔少次個波由左飛去右 再由右飛去左
咁斬法不如索性買返賓迪基

Good bye and don't come back please

中超都spam得

爆炸都係咁po ig 啦

有冇人唔捨得ig佬

可唔可以生生性性上半場主攻入佢幾粒
再放halo出黎告別

咁樣出得po 一定大軍名單都冇啦

好撚唔捨得
難得一位真正曼聯迷，場場都博到盡
可惜英超始終都開唔到齋
唉…當初仲笑鳩佢肺炎佬

返咗上海了

支那仔：halo唔會入到三球

得番一年約重借借完返嚟得番半年約，木狗

用佢打正前都好撚過馬

擺明借走先再free走

尼日利亞最廢前鋒

真
Keep佢好過睇馬狗散步

上季對曼城背身控個波落黎果下

馬真係愈睇愈嬲，冇身位，又散步
福冇腦得黎，起碼肯跑

再後腳俾Fred

福醫好個腦嘅話一季入30球無難度

又比達sir 返生到

真曼恩

木狗又要幫般奴搵後備，有奧迪加又唔借

我地同蝗咩關係呀

halo曼市打比一下踩停龍門球

fa cup記招話出佢之後坐足90分鐘

蘇蛇

比佢熱身當踢咗
唔好咁多要求

想買普巴都比d誠意先

蝗馬有錢都買包皮啦

有人接已經好好

冇正選未必肯嚟，同埋我地都成堆中場

杜蛇都想要夏蘭特

英撚超新星換英撚防中

Lukaku 會彈開個波幾十尺

佢可以擺右翼，做右路發動點

西咸第4
利物浦第5

撚狗咁撚華隊

曼城當左西布朗做私家雞中出

Foden on fire
相反另一叫雞之星就⋯

見到哈佬咁愛曼聯 真係好感慨
一生只為穿上曼聯球衣 為愛隊上陣 哪怕只有1分鐘

話involve

Football genius

勁到喊

Facundo Pellistri, who has been linked to Boca Juniors, will be loaned by Manchester United to another club in Europe. His destination is surely Spain, where he has several suitors. #MUFC [@jorgebaravalle]

去小仆街踢，會唔會斷腳

他只是個孩子

成日見FB PAGE D人話佢未夠班
根本都無時間證明,佢打親盃仔 10場有7場有貨交
班人淨係針對佢果3場無貨交唔夠班踢大會,所以SOB先唔出佢
仆你個街福馬10場鳩9場,唔見班人話佢未夠班

Involve 打氣

名單冇拜利

馬都做唔到呢球啦

如果佢返嚟對我哋
咁我哋可以打多個

試下守住佢中路

近排仲有根度簡cls

Lingard換Soucek/Rice

阿狗一定係有心迫奧燒走啦
唔敢寫包單係政治問題
而家佢哋慳咗好多人工

啱呀其實就算冇新疆單嘢, 奧燒高人工又老其實趕佢走都正常不過唔洗做到咁肉酸啫

loan 可以對舊會咩

歐賽好似可以

調轉諗 佢又真心係好開心
一個真球迷 有得着住愛隊波衫 踢到一分鐘
好多人都恨唔到

好煩呀
又唔出哈佬
又要4點3

西波

首回合先和咗咋喎

佢六月打後冇場好波喎
對英冠都唔掂，仲要俾多幾多時間佢

Neither Eric Bailly or Amad Diallo are with the #mufc squad tonight.

[via MEN]

Neither唔係用nor? 然後後面用is/was?
中學英文教

我照copy

牙麥

我諗唔會出
睇佢執觀戰

冇入squad喎

Fb好多傻鳩
仲有人屌緊普巴呢幾場廢
就知好多on9仔

好有預感今晚會西波

呢幾場都廢？
我反開都反唔落喎

風火輪頂點

妓借奧迪加無買斷
真。幫人養仔

當好多人丁緊隊波既時候就係西波既時候
仲要係錫菲聯，幫人起機完全唔出奇

我都反普反唔落
好似入世界波個場，有人屌佢散步走甩人

捉到小小嘢咪放大, 防守實有機會走甩人架啦

普巴追到入自己禁區嗰啲就當睇唔到

3場兩球幫球隊攞多4分
點反

唔好唔記得佢好高人工

一陣場意大利盃p正選

咁高人工應份ga, 之前趕走Daddy 唔洗還呀？揀心情踢波有咩值得高興？

就講我就聽到有何蛇信徒phone in屌普巴

話睇左佢幾年無一場好波，仲要話普巴進攻無天份

永遠記得halo歐霸lask果球
直播睇嘩左出黎
對上一次可能係朗尼倒掛

傑志要俾佢教訓了

Manchester United have been really impressed with Amad Diallo in his first training sessions. #MUFC [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

會唔會太over

想睇球霸同爆炸打架

中遊隊係咁上下

私家妓

ddg
awb 白lin 龜 tells
fred matic/vdb
greenwood bruno James
馬

輪換比卡叔 pogba shaw抖

YouTube 有直播

柒頭Lin點解仲係懶死唔走

有冇聽過咩係合約精神呀

福傷成點?

西咸有正選都唔去咁on9
隨時前四喎

有無買夠三件波衫呀

何蛇本身都話放佢攻中會好d，點知個信徒係咪屌普巴垃圾，變左何蛇附和返佢

何蛇諗住平時個風格洗人腦吸多d聽眾，點知教出d咁既癲佬，個陣d信徒仲問我何蛇點教壞人

我地幫中超養仔

有預感amad今晚會放後備
唔知sob敢唔敢放佢做奇兵

幫halo完成童年夢想

慈善機構

你見佢用幾多格拿咪用幾多牙麥，根本同級數

嘩 GME AMC停埋牌

Youtube有得睇啦段訪問
佢答得幾成熟 幾好
仲要係里奧訪問

熔斷姐

一晚幾轉咁樣

求lin

Lin只是孩子

佢邊有賴死
而家係佢想走 曼聯唔想俾佢走

On9仔護連手: 廢Lin真曼所以唔走呀

都冇隨隊

岩岩先望完米蘭打比
發現都幾多球員同曼聯有關係
伊巴入波
之後同LKK衝突
之後伊巴紅牌
LKK入波
最後大力神絕殺

仲未計隻山狗

杜蛇一上任Mount即刻冇正選

呢件唔係話踢得幾好咩

佢同美隊都幾勁

今晚重會唔會畀癲倒戈

球會都未清locker叫佢走 點解要話佢賴死唔走

大米、左羊、達洛

曼B隊

Abraham James都冇埋

意假變咗曼聯球員回收場

唔會，一定係勝利11人

p係拉素踢箭頭

Adama個頭

Shinji Kagawa / 香川真司
@S_Kagawa0317
Really excited to be part of the PAOK family. Looking forward to sharing great moments together!

意盃都幾黑哨
都係從後攔截，阿狗攞紅，拉素黃

啲nigger特別鐘意整到鬼五馬六

好撚眼訓，點捱到4點3

嘈交會精神

找數未

+1，依家先兩點

點球佬死左?

抵

喺曼徹斯特的海邊海葬咗

新教頭一到 個個打晒飛機咁

bam?

換領隊實有蜜月期，蘇蛇上任又係連勝

有預感馬仔今晚大爆發

我曼今晚要爆冷豬左
又可以反蘇9

頂唔順要做假曼

Sleep is for the week

食錯嘢頂唔順？

走咗去隔離狗竇

施華啲路數真係好好

諗返起落河啲尻攬、熱血防守

最近佢廚藝有進步

Which

屌原來好耐之前

我唸P仔暑假都係翻黎 拉素唔用佢

車狗

換領隊之後Havertz生左好多

咖哩味屎進步到屎味咖哩

聖誕嗰餐進步咗未？

污染環境

呢排多野做姐

今日庇護工場做撚死人咩

我只能夠講
佢最近識得煎帶子

左中右都見到佢

隻帶子咩色

金黃色

係咪拎你啲尿煎到金黃色

佢有段時間真係世界top 3架喎, 又喺AC跟尼斯達學嘢

上年其實都係 係psg歐聯好勁

施華而家係老左跟唔上
講防守意識真係好
有佢係到提場穩陣好多

較左起身睇卡叔支持我曼
點知早左成個鐘醒

其實佢啲防守都仲係好過依家新一代嗰啲好多 依家新一代真心講唔出幾多個真係識防守

而家後生習慣有波"標"左先
失左就靠速度跟上
咁樣其實唔多好 同隊友防守配合又唔多夠

唔知有冇馬達呢

而家最緊要識用波

普應該都休息？

屌啦星軌踢到好似鈀咁個個一踢就無限放大

t仔

Vdb

馬福木
閪波confirmed

竟然出tuan

pogba好似連打左好多場 仲要場場打足....

居然係上年勝利11人

telles tuanzebe

上年有telles

有AT

換咗兩件

出t仔

中堅有T仔 正

教定鬧鐘下半場60分鐘睇卡叔後備入黎

mata vdb

後備得6條友

T仔

傷咗好多人

曼ig有9個

屌又柒咗

軌場波悶到

竟然無出個光頭鬍鬚佬前鋒

拜利呢?又傷?

你放棄咗做鈀狗

睇軌場波就訓著

好似睇緊之前嘅我曼

grealish 勁到

av個場好睇好多

仲買咗讓球勝 災難馬

拜利後備都無

Vdb mata後備都冇
周中打錫菲聯都唔輪換下 下場打阿狗

兩個都有喎

有冇睇後備

正選喎

我打錯 應該係又坐後備冇得出

mata vdb有喎

Solskjaer on Bailly to MUTV: “Eric was down to play this game but he had a bang yesterday, he’s sore and bruised." #mufc

望就望前面三個生性早d入翻兩三球
下半場早d輪換休息

mcneil!

軌差喺輸

般尼咁都有得入

軌呢場搞到我好撚眼瞓

真

杜曹仲唔出雲拿既

射波

般尼

搬泥cup埋

有敢帥既影子
鳩猜足球

般尼反cup

搬泥cls

般尼啲燒味cls

鳩斬直入 唔知睇左啲咩

咁狼隊係幾守得
上半場已經打901

好耐啦自從卡叔走左

差啲又一粒

今季得個守 冇晒d反擊

狼隊第一季上英超就係靠防反打起
佢地啲防守真係教科書式

準備睇我曼頭10mins又失鳩波先

個kai作用不大 不停駁腳

轟見前面人多就回後
然後傳兩三腳先轉到邊
狼狗已經企好哂等你黎

但今場上半場已經901真係好撚眼瞓

-.-

佢身都未轉 狼狗兩三個拍埋去
佢又做唔到 喺小範圍扭哂

kai一係比個波佢玩（般奴個種
一係就做禁區入攝
但係轟當佢廢lin咁胖

500k只係lin五星期人工
因為咁deal唔到仲柒

屌你500k都要傾 留係度又唔用當踢下保值都好

馬達係咪以後冇得再踢

歐霸應該會出啦

同阿狗同分

好撚似睇緊雲鳩爾D波咁

場場都係咁講

直覺杜曹捱唔到2季

份約唔係簽左年半咋咩

睇定啲先 先第一場

差嗰少少錢當貼錢送走條垃圾瘟神啦

本身都未算係top果堆
有d似當年villas boas

今日個輪換幾好

簽得年半約都預炒㗎啦

軌po話執好隊波比拿高士文喎

Fake news啦，邊關錢事，牙連賴死唔走呀

定係比泰利

我係唔信Nagalsmann教得掂PL

Any link?

9 10 11 一齊出要嘔幾多血

B仔好慘

後備大叫福哥switch 就得

教會教到既
不過唔係軌囉

bailly 後備都無?又傷?

紅色對粉紅色

好難睇=。=

訓練撞親

馬狗一開波就傷？

甩骹？

馬

咁你快啲熱身啦

後備已經有白lin同shaw，放咁多個後衛喺後備做乜

1001

助攻

即時影我

999

又想射波